# COmmunity Jazz Live Love

* communaity Jazz (LIVE LOVE) | COMMON SESSION
- master == visualisation 
- actor == rempli le system
- dérouler un scenario configurer en avance
  ex : 
    - invitation 
      - nom email 
    - roles
    - brainstorm sur qiuestion ouverte
    - Localité
    - remplir une image ou choisir un animal
    - Q : objectif commun
    - Q : quel badge pour votre fablab 
      - titre 
      - image 
      - critère
      - descriptif 
    - Q : avec quel fablab intéragissez vous
- utiliser les steps en live 
- avec visualisation pour chaque steps 
- c'est un coform stepper en socketIO 
ou le master drive la session et tout le monde avance 
il passe de step en step avec le mode visualisation
et tout le monde voit la version question et contribue

# Community
https://codimd.communecter.org/3_rr0JdTSfmescP_Z5i0Gg?edit#